比南亞仔打個位藍絲拉左

content not found

竟然係落刑事毀壞

天有眼

老同？

班狗都知最唔得罪得既係南亞香港人
隨時行必行過重慶大廈比人輪流請食屎味咖喱

得我一個玩?呢d正經post都追殺我仲麥撚

屌 欺善怕惡
見人地南亞仔就唔夠膽charge人地

人地出手做左香港人唔夠膽做既野

好心就細細聲叫南亞人快啲走啦

仲隔住藍廢屍同佢做乜啫

唔好咁快對警察轉態

似公關想扮中立

昨日藍絲傷左2個人，一個暈一個斷手。

宜家捉一個，當還返一個比你

濕鳩樓主 blocked

唔講唔知佢識氣功